［DQ］黃毓民：若泛民到呢刻都唔捨得總辭=建制派賣港求榮！

總辭仲邊有每月十幾皮野啊，仲邊度有水掠啊，最好港共永遠唔倒，食住條水到2047啦。

實有人問：總辭完，然後呢?

唔駛食
唔駛公樓
唔係遊埠
唔駛建設民主中國

支教民種金計劃點算

下屆一樣大把人含撚

若市民到呢刻都唔捨得罷工=藍絲賣港求榮

講你就叻

條老野選唔到又發up瘋

泛民: 大佬，十幾萬一個月，我地呢啲不學無術之士，唔靠政治油水點開飯呀？

泛民係垃圾 但呢條垃圾政棍真係無人想知
講好收山不如收徹底啲啦 自己都識講輸後生妹就不如收山

ym 仲有冇做貴賓廳黑衣？

市民需要政治光環

飲飲食食關鍵一席: 要返工, 不了

下？
講緊抗爭喎
仲講光環？

請先論證「總辭後可以做甚麼？」

唔好走嚟話：1.「唔總辭都係比港共玩晒」、2.「唔辭職只係貪錢」

1. 咁人係唔係都會死，咁係咪今日即刻跳樓？
2. 議員嗰九萬幾唔係重點，重點係地辦實報實銷嘅開支。如果民主派直接總辭，連呢筆資源都放棄埋，係咪以後由得保皇黨拎晒D資源做地區工作，隨時日推進令越嚟越多香港人/新香港人食人雞髀牙骹軟、民主派就連地辦都開唔起永續收皮？

你話總辭後香港即時有條件武裝革命，咁又唔同講法呀。咁我都叫你馬上總辭、拖親正契弟！
問題係，次次D人講完總辭後，永遠都講唔出之後可以做得D乜。
其實個邏輯真係叫個被強姦過嘅女仔索性做雞差唔多，都係破罐子破摔。

話你錯誤類比
議員淨係打份工
入議會做橡皮圖章
叫佢總辭講緊責任問題
點同市民罷工比

總辭唔洗補選
總辭即係變相公投

你問之後點？
仲可以有另一選擇--泛民集體杯葛選舉
不過泛民一定say no

你呢三年訓咗？

公投？

姚松炎夠係補選啦，票都唔夠人數啦！
劉小麗補選，本土派恨不得佢死添。
變相公投？食得架？

「泛民集體杯葛選舉」？
我當泛民真係肯做，正正要解答我上文問嘅問題：「 議員嗰九萬幾唔係重點，重點係地辦實報實銷嘅開支。如果民主派直接總辭，連呢筆資源都放棄埋，係咪以後由得保皇黨拎晒D資源做地區工作，隨時日推進令越嚟越多香港人/新香港人食人雞髀牙骹軟、民主派就連地辦都開唔起永續收皮？」

最後兩個option嘅啫：
1. 泛民集體杯葛完，保皇黨拎晒立法會所有議席後，香港會成功武裝革命。
(呢點正正要論證，我不知幾想有人論證到比我聽係work。如果真係論證到，咁泛民唔杯葛選舉就真係正契弟呀。)

2. 就算乜柒都做唔到，保皇黨拎晒議席，而民主派自此喺香港政壇消失，現況會比而家更好？

唔爭在睇下外國例子：

委內瑞拉三大反對黨杯葛完市長選舉，執政黨拎咗九成幾席位，最後三大反對黨收皮之餘，馬杜羅政府亦唔見得會倒台，而委內瑞拉D國民就個個含得撚橡皮糖。

笑咗 佢自己做嗰陣又唔辭
叫人點點點就叻
又錯捧鳩達
佢係地位高但真心廢老格

呢三年......

你想講：
1. HKU學生會單挑校委會，馮敬恩為「副校任命風波」向校委抗議，最後受240小時社會服務令後，陳文敏依舊做唔到副校長、李國章依然做緊校委會主席？

2. BU學生會單挑語文中心，反對普通話畢業試嘅準則，最後學生會會長停學一個sem，然後BU學生依舊要硬食個不合理嘅普通話畢業試要求？

3. Poly 學生會為民主牆管理權單挑校方，絕食44小時，最後「理大已清晰表達校方對民主牆管理的立場，學生會必須按照民主牆原先訂立並得到校方同意的守則管理」？

市民自己唔付出，剩係要班議員做野有用？
我坐喺屋企夠可以鬧班港豬剩係識出黎集會鳩坐唔去衝

香港人就係咁，最叻就係背後指點江山，做鍵盤戰士
要佢自己做就要返工，不了

淨係一個中大民主牆事件已經令特朗普知道所有中國留學生都是間諜。

所謂變相公投其實都證明咗係唔得
以前唔得
依家就更加無用
唔明點解仲要提

有本土派莊當選就叫成功啦

收皮啦

議員係代義士，梗係要佢地帶頭做野先啦，唔係投佢地把撚呀

學聯當日係屌單程證配額未用盡,要求用盡單程證放大陸人落香港

退聯後係無咩成功的行動, 但呢個係因為整體香港人係東亞懦夫
最起碼學生組織唔會做邪惡的事,走去加快融合

呢個歸功法，我真係諗起「國師又中」。

大陸學生去美國留學唔係呢三、四年嘅事，而大陸抄人技術更加係由來已久。
李克強講「2025」係2015年嘅事，中大民主牆事件就係2017年嘅事。

即係美國聽住中國話「亮劍」都唔知會有間諜嚟偷技術，要去到2017年中大民主牆事件時先知。

如果係真嘅話，咁我只能話CIA可以去食屎了。

上次梁游被DQ，泛民搞左集會，有幾多市民去？你又有無去？

劉小麗被DQ，泛民又帶頭搞集會，希望你會出席

自治八樓

你咁樣既邏輯，咁應該去選人大，選晒本土派入去香港就會有普選

有人駁唔到就講咗去第二樣了

照飯狗的logic
不如去投共
係制度內感化中共

就係嗰陣班人對係體制內逐啲逐啲改變 食資源 呢啲仲有希望先走入去選
結果咪選前確認書dq選後宣誓唔莊嚴dq囉 係得飯民仲覺得循規蹈矩表埋忠就唔會搞到佢咋嘛 而家證明龍門任佢擺底線任佢拉 你當日揀卑躬屈膝今日就趕盡殺絕你

btw成日叫人鳩含飯民嘅未來撚阿廢又開分身？

啲人唔明死慢啲同死快啲嘅分別

睇唔到食資源三隻字？
嗰陣楊岳橋自稱關鍵一席吖嘛守護議事規則分組點票否決權23條乜乜柒柒吖嘛 最後點呀？點關鍵法呀？做到咗啲咩呀？試吓答我啦
仲有人哋叫梁天琦呀 字都打唔正 好難打咩吓屌你老母臭閪

有晒自己勢力捐獻都仲怕冇咗份工份糧 存亡關頭仲緊張份工份糧多過公義

當日嘅因 今日嘅果
我冇話一定要總辭 但當日飯民嘅不作為唔多唔少都導致咗小麗今日做政棍都冇得入閘呢個下場

新加坡班反對派半個世紀之前咪試過玩焦土囉，結果點？